Muza = 保羅

我+尼日利亞11人=12門徒